各位手足，係時候要鍛煉身體啦！

夏天到啦，係時候要鍛煉身體了
不論男女老幼 從今天起去做Gym 吧！

每星期起碼搵三日去健身 每次做至少一個鐘
令自己有氣有力 遇到壞人都唔洗怕

仲有要食多d 野，一日起碼三餐，令自己有返d 份量 咁就唔怕被颱風吹走！

可以的話 最好去學下拳 強身健體，學識保護自己，仲可以保護身邊的朋友家人

我已經開始左啦 你又開始未呢？

開班？

體育救港
之前仲有人笑熱血公民

689所講無經濟貢獻既野

城邦會戰勝歸來

我傷殘

牙達都話體育救港

真係要開始做多d負重....唔打得都捱得

體育救港

咁練好電動輪椅

其實要食返多啲蛋白質

中餐偏多油 濃味+脂肪或者澱粉質多

要成為戰鬥民族

我同牙達同一間館操拳

戒j day1

得番3條頭髮先黎戒

最近都見唔少新面孔

Push

練好體力,屌柒班狗
睇下咩叫群眾既力量